靚仔永遠係賤男,MK仔同埋獸父剋星

起天然靚仔面前, MK仔,賤男同獸父根本冇行
就算你地打扮得幾型都好, 起靚仔面前, 你地都會比下去

想救女神離開苦海, 搵靚仔就可以

岩呀，可惜你唔係

咁巴打你肯定係, 雖然我都係

然而天然靚仔一早就知道自己得天獨厚，多數會去左做賤男mk獸父，寧願食下妹妹仔，玩下都唔會發展長遠關係

唔係窩, 我識D 靚仔都唔係咁, 我指天然靚仔, 唔係D 整鬼整馬果D潮童, MK仔